iPad 8 夠唔夠用

如果只係用黎開zoom 教書，用oneNote，同有大量pdf

等iPad air 好定點？

夠用

減價未